朱經緯被判罪成，算唔算係香港司法制度最黑暗既一面？？？

佢都係執法姐，有咩唔岩？

淨係識比負評，駁唔到牙？

豬蛇

犯法又點喎

搞到朱sir臨老唔過得世

唔通捉賊果陣打到個賊又犯法咩？

天無眼呀ching

其實朱 sir 好似係警隊好多人憎佢
基本上係 警隊推佢去死
其他驚察無事

過馬路班市民係賊來呀

非法阻塞馬路牙！

咁7警唔通又人緣唔好？

你條垃圾有雲加簽你就真係阿仙奴最黑暗嘅收購喇

出少句聲啦波台狗

傻西唔熟波就收皮啦，我青訓黎，點收購呀?

扑果兩下呢樣果樣 條友豆腐做嫁???咪能出街啦吊

今鋪我撐2&b呀喂

出街無心理準備比人打，出泥做咩

豬蛇入左冊仲上吾上到連登牙？

2&b sick bell

以國家名義殺人都唔犯法。打人兩棍直頭係當頭棒喝

唔緊要啦，黨無事就得

你們沒有做錯.jpg

入去坐幾年就e樣個樣，朱sir豆腐造架？？？咪能出街啦屌

洗咩駁 駁到個朱閪就唔洗坐監啦

駁唔到就搵第二樣黎咬人

天地有正氣
坐監坐到死

Sorry不嬲唔睇垃圾波 睇開美斯年年大炒垃圾阿奴

偷偷用手機上黎

豬蛇有咩感受

點解唔得？
識唔識咩係excessive force?

樂見樓豬回家（連登）

豬蛇起碼都無走佬，唔同班講毒撚

假膠大撚把野玩，何必玩呢d

收皮啦垃圾波台狗
你全家俾狗屌啦

執法？ 你試行過比警佬無啦啦仆一棍 睇你點樣？

波台狗又派d劣質膠

雜種死老公

算

阿狗果然智障

搵熱血鳳凰計劃幫佢

驚就唔好出街
出街就預咗俾人打

系

扑醒d反中亂港既廢青

佢入到去應該會受到監犯尊重